i am a failure

i am

No you’re not.